Levi’s Hong Kong個ig係咪俾人hack咗？

仲要del緊post 每f5一下少一個

屌係哦你唔講都冇留意

好慘

是

Icon仲未轉返

正常返，但icon變咗動漫人物

報數
宜家剩703個post

671了原來冇走到

Del緊post

600

呢個本身係咩黎 宜家睇唔到了

好撚慘

係咪冇找數畀agent, 定係冇出糧畀marketing 呀

In house 啲人一起身見到會點

582

想知+1

Del到得返501，經典款

睇 #20

突然del得勁快

481 喇 WTF

411

呆撚咗
咦...我個page呢

睇下佢follow 左d 咩
發現佢好似已經搞過個印度人
換左一樣profile pic

係咪同icon個動漫人物合作

“唔瞓嘅你 喺度做緊咩”

睇住個levi acc俾人del post

光陰

偵探

我都見到

好期待變0個下

個印度人following得3條友

其中一個livemiir，levis都有follow
另一個ozlvox，佢有條片唔知點解睇到毛管戙

250

恐怖片嚟？唔多敢睇，巴打可唔可以略略講下

我連個啲人嘅story都唔敢睇怕中伏佢地會知我睇咗

咩印度人?個 page已經唔見咗...

諗諗下想知點解要一張張del,
岩岩睇下先發現ig冇得就咁shut down ac冇得批量del你自己既野，原來都幾恐怖，d野好似唔屬於自己咁

其實無咩特別 有條女喺度微笑
然後話咩hi i love you i love you i love you咁

兩位數了好期待佢哋del到0之後會唔會po嘢

睇戲咁宜家 好緊張

屌你 就咁睇個樣已經嚇親人

真係就咁睇preview嚇撚死

25了!!!!

入嚟嘅巴打熄咗preview網站功能先 #40有啲嚇人

歸0了

0左！！！！

無晒

變0了

0！！！！

啱啱好趕得切見證歷史誕生

呢件事教訓Levis 快啲轉mewe

咁多位可以早抖

有啲期待之後有咩事發生 但睇完樓上preview圖又唔敢

下一個受害者會係邊個

留個念

希望佢搞

佢哋只係單純屎忽痕hack入攪屎棍？

Account 都冇左

levis_hongkong
Verified

0 posts
20.4k followers
149 following
lnstаgrаm | Suppоrt
| • From @instagram & @facebook Help Team Verifaction.
| • If you have received a message from this account, please reply.

私人左，fuckbok果兩句野應該係佢自己打落去

唔知係咪真嘅ig support team

即係levis發現左？

即係佢地未走扮官方support team?

擺明釣緊魚呀嘛

If you have received a message from this account, please reply.
好明顯釣魚

佢哋係想呃個官方認證ig ac定點
本身個ac就得兩萬followers
咁少人搞嚟都冇咩意思

marketing team 班人準備定聽日救火
老闆把火

有冇辦法唔login睇佢啲story?

佢地有冇咁無聊

仆街 睇左

咩嚟